BBC訪問黃秋生 睇到我眼濕濕

佢呀媽後生幾靚女

正想講

一樣係食洋腸

有時都會諗下自己根 到底自己係啲咩人
黃秋生真係一個灑脫嘅真男人

呢度有中文版嘅報導 小心殘體

自推

推

wiki左一下 佢幫個仔改名都改得好求其下喎
子女： 黃一一， 黃二二

巴打你喺邊度睇到㗎

Source: 頭條日報

可能對佢嚟講
搵唔搵得返已經冇咩意義

佢細個幾靚仔 點解愈大愈華人樣

應該係乳名之類掛，當年金像獎攞獎，佢都係叫自己個仔做一一